旺角好多假問卷真sales..

話說今日放學行過旺角
係地鐵站外面比人叫住左
叫幫手填份問卷
話自己好慘差一個人乜乜乜
求下我幫佢做返份
之後佢話做問卷要上佢樓上間健身室
衰心軟上左去

一上到去就問d簡單資料
然後開始話你腰伸唔直有駝背啊
邊個位唔好啊
然後就開始sell自己d健身plan
塞埋張介紹比我
我愈聽愈唔耐煩飛返張紙比佢調頭就走

其實就係呢類人愈黎愈多
真係想人做問卷個d應該都食愈多檸檬
上次先有個fd比人sell到簽埋約
無左2萬幾蚊

所以真係小心啲 唔好比人呃到
而且我見做緊份工嘅多數係青年
年輕人 有咩驅使你正常工唔返 返埋d狗工？

依啲正仆街嚟嘅，專利用人哋嘅同情心
但你個frd有冇追翻筆錢？

無啦
最後只能怪個fd蠢左

一定係我令仔
上次旺角比個行街sales追我成條街

班撚屌仆街死, 假仁假義
利申: 毒步樣毒步身型根本唔駛健身

我咁柒都比佢追到差啲拍甩我耳機

我覺得根本佢地已經練到有曬語言藝術

上次扯住我件衫求我做問卷
差在冇跪起度

其實諗落呢d 撚屌真係好仆街
首先幫得人做問卷 多數都係唔識拒絕人 or 心軟果d 人 佢就利用你呢個弱點去sell 你

今日個個 1米8嘅男仔 係條街求我做問卷
我真係唔識拒絕

水果巴又話係毒撚黎

當佢求婚囉

只要眼神有猶豫
就會比佢地捉住唔放

專恰毒撚
Eat shit dog

呢啲人我係當佢地係壞人，專害人，唔洗客氣

其實真係唔明佢地諗乜
點解要返份咁嘅工
同偷呃拐騙有咩分別

一聽到佢要你跟佢上去健身室就知咩事啦 仲跟上去
就算真係當佢要填問卷 依家係佢求你做問卷 正常應該係佢就你方便

信佢一成都死啦 個個仆街都話爭一個quota
尤其喺落隧道 有間商務書局個邊 好多sale美容 又做曬問卷咁 好嗱煩 真係on9嘅先理佢地

上次遇過個sell美容
佢塞個menu係我手
逼我攞住又無得走企係到聽
最後又頂唔順話再唔攞返就掉係地下
佢先肯攞返

我遇到呢啲sales或者問卷妹，就會走近一個路人甲，做 單擋 擺脫佢哋

其實say no係咪咁難？
小學根本要加番科叫防止受騙科

比人咁求法
真係好易心軟

啱啊，本身都同人哋講話say no就得，但原來殺到埋嚟真係唔識處理
絲打上咗去再拒絕已經好叻

小學畢業未啊仲俾人引到上去

縮番入老母閪做每日一篇啦

啲mk 仔 宣傳方式全撚部都係水人ga啦

健身sales ，保險，倫敦金，傳銷
有料就唔會做呢啲啦

但倫敦金好好賺

今日我去MK食飯，都遇到好幾個纏著我，明明見到我戴住🎧仲要跟住我行，屌你戴住BOSE嘅降噪，我完全聽唔到佢講咩。我當佢狗吠。 唔使心軟，唔好有同情心，佢就係利用呢一點來呃人。我同學試過，佢話今日差一個人幫手填問卷，咁之後我同學on99同人上樓，要準備買plan嘅時候就講係學生冇信用卡，先放佢離開。

理解唔到
屌 一知佢死sales黎 靠吸食人血揾錢 有咩可憐？

信和個邊直頭有啲仆街見你一個人行就捉住你 你差一張單放飯關我撚事咩 有其他工唔做做埋呢啲閪工

And

次次比人叫都直行直過
如果佢死lur我實屌鳩佢, 不過so far未試過

見親呢d都

唔驚
無信用卡無eps
有八達通收唔收 收我入去玩住一個月先

視而不見

依家好多都咁，所以見到街上有問卷都無視走人

我都成日試過
旺角巴士站一落車就有人過黎拍你膊頭話幫幫手差最後一個
每個星期都係咁瘋狂拉客

無視走人是常識吧，呢啲真係仆街嚟，
其實同大陸d乞丐利用人同情心冇分別

呢招玩左十幾年
你第一日黎HK?

我都試過
有次好心幫一個人做 點知做完之後sell我美容 阻左我勁耐 我都講到明我唔需要佢都繼續不停咁講 之後勁唔耐煩同佢話約左人走先佢仲要黑我面 自此之後每次我見到佢地成班人圍住個地鐵站岀口佢點拍我都唔會理佢地

每次係新之城對面落車之後行前幾步就有人叫你做問卷
之前有一次見個女人話做份問卷就on99跟咗佢去 原來係樓上健身中心 又問電話又問收入 一聽我係學生就問有冇返pt嗰啲 仲係都要塞張coupon比我。。
後來經過嗰邊又係話做問卷 又話差一個quota就收工
行完街佢都仲係度
印象中佢地係深灰定黑色polo衫

專sell毒撚 如果被佢地埋身 檢討下自己出左咩問題

逢係做問卷
將自己嘅收入有幾低講到幾低，佢地知你無錢幫襯就唔問咁多放你走

電話都唔好俾真嘅佢

2019都黎 點解仲會有人唔知依啲人係咩料

屈毛：這就是中共國
連「腥講」都唔敢提

我都試過 響銀中附近
個陣見到佢好慘咁 講到話最後一份
咁我都返工 我都明想快啲放工嘅心態
佢仲要拍晒心口話唔使留電話 我先跟佢上去

上到去有個人叫我填資料然後問我電話
我講咗句 下唔係唔洗留電話咩
佢話你留唔到電話冇通知喎
我就話咁我唔留電話
個sales仲串串共話咁下次先啦不過下次都冇機會㗎啦
然後我將張野dum返落枱面 然後講咗句我話唔留就唔留
頭也不回咁走

佢哋淨係會搵自己一個行街既人
之前試過拉左上去
全部都係好似我呢啲毒撚
好在我真係無錢比佢地呃

我見到呢啲會扮見唔到盡量唔同佢地有眼神接觸
因為之前俾人佢地伏過好多次
好似今日咁我趕時間行得好快 個樣又閪口閪面咁
又有個想sell 我 佢一開口
我就一隻手做一個stop 既手勢一路講唔得閒
成功令到佢成條問題講唔切就收咗皮
所以唔想俾佢地sell 既最好方法就係連截停既機會都唔好俾佢地
因為通常一聽啲sales 就講唔停
佢地就係利用我地唔好意思拒絕既心態去hard sell 啲人
你估人地真係求你做問卷？
佢當你水魚氹你俾錢咋
所以對住佢地真係真係唔洗覺得唔好意思

傳銷狗仆街含家產死全家

唔好縱容呢d仆街
可以報消委會加海關拎返d錢架，
就算拎唔返曬，重點係等夠d人port鳩佢找佢麻煩

有晚我約咗朋友食飯 經過旺角東條天橋 已經好急急腳又戴住headphone 架啦
有個呀姐r 我做問卷
我已經好撚客氣話唔洗啦唔該你
點知佢講咗句我就收工啦 幫我做埋依份呀唔該
我個下心軟啦 幫下佢啦 都係sale 美容嘢
咁我唔洗30秒就答完佢個8條問題
然後我再講 得啦拜拜
佢又chur 住我：你拎menu睇吓
我話：唔洗啦唔該你
佢扮曬可憐話佢師兄望住佢工作情況
我再講：問卷做完啦喎 吓拎menu 做個樣咋嘛
之後佢所謂既師兄行過黎同我say hi
個師兄見個呀姐chur 住我，同呀姐講：算啦
我開始急急步行 個呀姐仲要追住我 追到樓梯位
痴撚線

依啲仆街利用人同情心係咪覺得好好玩

問番佢信唔信耶穌

之前喺銅鑼灣填完唔肯跟佢上樓

佢追住鬧我成條街

利申 絲

呢d人真係好撚仆街
追你成條街 之後仲要屌鳩番你
究竟有幾厚面皮先會做呢d工

恒大畢業

上次自己一個行旺角又係咁
然後上到去帶咗入啲房到，嚇死成個感覺係唔想俾你走，前面坐住一個人懶係真心想幫你，門口又企咗個

點解香港仲會有人理街邊d sales
仲要跟埋人上樓
大佬呀唔好咁癲啦
2018年仲有呢d戇鳩仔
係咪太多時間好得閒 平時無人撩傾計

次前有個呀伯表演雜技果條街
成日有班保險sales 做問卷
開場白一定係問有無食煙

利申：有中同做健身狗
一個月8皮野 淨係教你做健身

樓豬坐監坐咗幾耐最近先出返嚟？

對住班仆街唔使理佢地架
當佢哋唔存在得架啦

次次見到都會俾人鎖定 而次次我都當睇唔到聽唔到

係，再加埋係到扮曬可憐，利用埋你啲同情心

成日有人係巴士站附近做問卷
得兩條問題 但係要你寫電話/email
寫咗個朋友嘅電話上去
之後有一排，個朋友經常收到傳銷電話

對唔住呀 以後唔敢啦
勿相認

通常佢地會用咭片或者份問卷阻一阻你隻手
你直行唔理佢就得
望都唔好望
個班人根本係賊黎
你會唔會對個賊心軟

4 5年前
年少無知都中過次伏跟咗佢地上樓
好彩唔係遇到警訊講果D成班大隻佬圍住你唔比你走
而係賣保險坐低氹你買姐
係到問咩搵幾多洗幾多
果陣先啱啱讀完中學返下PT搵得幾多
都等緊人咪聽佢廢UP下
反正銀包冇錢冇信用卡
講咗陣見我冇咩興趣就唔知點解聊我傾閒計
我啱啱係信和拎完野一大袋就問我買咩嚟
開袋比佢睇見到係FIGURE果D毒撚野嚟
佢就講咗句 既然洗錢買呢D無謂野點解唔買份保險呢 多個保障阿嘛
我聽到即刻著咗
你老母就無謂野 (心入面講)
之後就起身走咗 佢重追出嚟問咩事

個男仔係咪平陰 高？我上次心軟都俾佢昆9我上去 好彩走得甩

通常我掂行掂過 當睇佢唔到 佢就自動收皮
有時我都諗 你差一張傳單先開到飯關我撚事?

試過比條樣一般既中女追咗2條街煩住我

見到ed通常會用直角假身，一個人牆擋開

唔洗當
根本係呃錢既仆街

十個問卷,十一個最後都係SELL野

2018年都就黎完，點解仲有人中伏

我試過係信和附近, 有條友想塞張卡片比我
跟住我話唔需要喇, 條友仲係咁想塞張卡過嚟
我講咗句: 走開啦...
條友凶鳩我大大聲聲話: 你講咩話?你講多次!
我怒啤住條仆街, 跟住條友自己收皮行撚開咗

巴打你有冇追？我都冇咗幾皮嘢，好難追得翻

10年前已經有

之前係比人塞嘢埋嚟 以為傳單接咗
結果比人sell facial
佢狂話佢地係幫大家搵唔hard sell嘅facial 叫我比$150試做
一開頭佢叫留電話約時間 我諗住快啲走留完block佢whatsapp就冇事
點知係要即刻比錢
我話冇錢 佢即話陪埋我去撳錢

咁我轉口問下男朋友意見先 驚呃人
一邊係咁打眼色比男友拉我走
點知個on9仔唔識睇眼色話想試咪試囉
搞到佢又繼續sell我
屌佢老母 拒絕咗成半粒鐘先走到
個刻諗過係咪一定要放低$150先走到

記得記得 旺角九成問卷都係sales
利申 住旺角

越黎越多呢d sales係街

同埋佢地唔怕比人屌

因為比人屌得太多 心理已經扭曲到變左騷擾人為樂

呢啲叫搶錢

唔關毒唔毒撚樣事

我見過人大大聲聲屌柒佢地都係咁

重點係有時佢地已經唔係sale野而係特登騷擾人

上次要等個fd一粒鐘
咁岩有人sale我上健身室
上去試玩完d器材見夠鐘
同佢講唔玩啦走先

喺香港生活真係需要識得拒絕人
唔係蝕底嗰個只會係你自己

次次一同我講話最後一張 做完收工
都會同佢講:咁你加油

創興嗰班賤種死全家

同樣情況 都係俾好大筆錢買教訓
你竟然夠膽同屋企人講，我就唔敢了
望就望佢哋遲早有報應

元朗都有 成日有班友做問卷 問你交通費 但要留手提電話

銅鑼灣都有
屌你老母，追住我成條街
做呢啲真係祝佢死全家

d問卷狗幾時死
有fd做呢啲記得歧視佢

佢哋呃人遲早都會有報應，報喺佢哋身邊啲人

佢地搵啲靚女 都會私下whatsapp 佢地